<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE book PUBLIC "-//OASIS//DTD DocBook XML V4.1.2//EN" "http://www.oasis-open.org/docbook/xml/4.1.2/docbookx.dtd" [
<!ENTITY gnomeversion "2.24">
<!ENTITY manrevision "2.24.0">
<!ENTITY date "September 2008">
<!ENTITY LEGAL SYSTEM "legal.xml">
<!ENTITY gad SYSTEM "gad.xml">
<!ENTITY gtest SYSTEM "gtest.xml">
]>
<?db.chunk.max_depth 4?>
<book id="index" lang="es">
<title>Guía de accesibilidad para los desarrolladores de GNOME</title>
<bookinfo>
<abstract role="description">
<para>La Guía de accesibilidad de GNOME es para desarrolladores que quieren asegurarse de que sus esfuerzos de programación son accesibles a la mayoría de usuarios. Esta guía también cubre muchos de los requisitos de la Sección 508.</para>
</abstract>
<copyright><year>2008</year> <holder>Vincent Alexander</holder></copyright>
<copyright><year>2001, 2002</year> <holder>Calum Benson, Brian Cameron, Bill Haneman, Padraig O'Briain, Sharon Snider</holder></copyright>
<publisher role="maintainer"> 
<publishername>Proyecto de documentación de GNOME</publishername> 
</publisher>
 
<authorgroup> 
<author><firstname>Vincent</firstname> <surname>Alexander</surname> <affiliation> <orgname>Proyecto de documentación de GNOME</orgname> </affiliation></author>
<author><firstname>Calum</firstname> <surname>Benson</surname> <affiliation> <orgname>Proyecto de documentación de GNOME</orgname> </affiliation></author>
<author><firstname>Brian</firstname> <surname>Cameron</surname> <affiliation> <orgname>Proyecto de documentación de GNOME</orgname> </affiliation></author>
<author><firstname>Bill</firstname> <surname>Haneman</surname> <affiliation> <orgname>Proyecto de documentación de GNOME</orgname> </affiliation></author>
<author><firstname>Padraig</firstname> <surname>O'Briain</surname> <affiliation> <orgname>Proyecto de documentación de GNOME</orgname> </affiliation></author> 
<author><firstname>Sharon</firstname> <surname>Snider</surname> <affiliation> <orgname>Proyecto de documentación de GNOME</orgname> </affiliation></author>
</authorgroup>
<revhistory>
<revision><revnumber> Guía de accesibilidad para desarrolladores de GNOME 2.24, V2.24.0 </revnumber> <date>septiembre de 2008</date> <revdescription> 
<para role="author">Proyecto de documentación de GNOME</para> 
<para role="publisher">Proyecto de documentación de GNOME</para> 
</revdescription></revision>
<revision><revnumber> Guía de accesibilidad para desarrolladores de GNOME 2.24, V2.24.0 </revnumber> <date>septiembre de 2008</date> <revdescription> 
<para role="author">Proyecto de documentación de GNOME</para> 
<para role="publisher">Proyecto de documentación de GNOME</para> 
</revdescription></revision>
</revhistory>
<releaseinfo>Este manual describe la versión 2.24 del Escritorio GNOME.</releaseinfo>
<legalnotice> 
<title>Comentarios</title> 
<para>Para informar de un error o hacer una sugerencia respecto al Escritorio GNOME o este manual, siga las indicaciones en la <ulink type="help" url="ghelp:user-guide?feedback">Página de comentarios de GNOME</ulink>.</para>
</legalnotice> 

    <othercredit class="translator">
      <personname>
        <firstname>Daniel Mustieles</firstname>
      </personname>
      <email>daniel.mustieles@gmail.com</email>
    </othercredit>
    <copyright>
      
        <year>2011 - 2021</year>
      
      <holder>Daniel Mustieles</holder>
    </copyright>
  
    <othercredit class="translator">
      <personname>
        <firstname>Jorge González</firstname>
      </personname>
      <email>jorgegonz@svn.gnome.org</email>
    </othercredit>
    <copyright>
      
        <year>2009-2010</year>
      
      <holder>Jorge González</holder>
    </copyright>
  
    <othercredit class="translator">
      <personname>
        <firstname>Francisco Javier F. Serrador</firstname>
      </personname>
      <email>fserrador@gmail.com</email>
    </othercredit>
    <copyright>
      
        <year>2010</year>
      
      <holder>Francisco Javier F. Serrador</holder>
    </copyright>
  </bookinfo>


</book>
